<INI>
1. Conseguir relación entre ('orden', 'producto')
2. Obtener ('trabajador') que genero el ('monto') más grande
3. Visualizar el ('producto') con más ('venta') del servicio de cattering
4. Obtener el ('tipo_cliente') principal por que se solicita el cattering
5. Exportar en tablas dinamicas
<INI>